% !TEX program = xelatex
% Single-column ATS-friendly resume adapted for Chinese software engineering roles.
\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[a4paper,top=1.25cm,bottom=1.15cm,left=1.32cm,right=1.32cm]{geometry}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage{CJKutf8}
\else
  \usepackage[UTF8]{ctex}
\fi
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\tabcolsep}{0pt}
\linespread{1.04}

\definecolor{accent}{HTML}{0F766E}
\definecolor{accentLight}{HTML}{E6F4F1}
\definecolor{heading}{HTML}{0F172A}
\definecolor{muted}{HTML}{475569}
\definecolor{rule}{HTML}{94A3B8}

\hypersetup{
  colorlinks=true,
  urlcolor=heading
}

\newcommand{\sectionTitle}[1]{%
  \colorbox{accentLight}{%
    \parbox{\dimexpr\linewidth-2\fboxsep\relax}{\textcolor{accent}{#1}}%
  }%
}

\titleformat{\section}
  {\large\bfseries\color{heading}}
  {}
  {0pt}
  {\sectionTitle}
\titlespacing*{\section}{0pt}{6pt}{4pt}

\setlist[itemize]{
  leftmargin=1.25em,
  itemsep=1.5pt,
  topsep=1.5pt,
  parsep=0pt,
  partopsep=0pt
}

\newcommand{\nameHeader}[1]{%
  {\fontsize{24pt}{27pt}\selectfont\bfseries\color{heading}#1}
}

\newcommand{\contactLine}[1]{%
  {\small\color{muted}#1}
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{%
  \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}X r@{}}
    \textbf{#1} & {\small #2} \\
    {\small\color{muted}#3} & {\small\color{muted}#4}
  \end{tabularx}
  \vspace{-1pt}
}

\newcommand{\projectHeading}[3]{%
  \vspace{1pt}
  \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}>{\raggedright\arraybackslash}X r@{}}
    \textbf{#1} & {\small\bfseries #3} \\
    {\small\color{muted}#2} &
  \end{tabularx}
  \vspace{-3pt}
}

\newcommand{\skill}[2]{%
  \noindent\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}>{\bfseries\color{heading}}p{2.45cm}X@{}}
    #1 & {\small #2}
  \end{tabularx}\par
  \vspace{1.5pt}
}

\newcommand{\tag}[1]{%
  \colorbox{accentLight}{\strut\hspace{3pt}{\small\textcolor{accent}{#1}}\hspace{3pt}}
}

\begin{document}
\ifPDFTeX
\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}
\fi

\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}X r@{}}
  \nameHeader{王世卓} &
  \begin{tabular}{r@{}}
    \contactLine{18837502016} \\
    \contactLine{\href{mailto:2151056619@qq.com}{2151056619@qq.com}} \\
    \contactLine{\href{https://github.com/bulingbuling688}{github.com/bulingbuling688}}
  \end{tabular}
\end{tabularx}
\vspace{3pt}

{\large\bfseries\color{accent} 软件工程师（AI 应用 / Agent 方向）}\par
\vspace{4pt}
{\tag{Agent} \quad \tag{RAG} \quad \tag{Workflow} \quad \tag{FastAPI} \quad \tag{n8n} \quad \tag{Docker}}
\vspace{3pt}

\section{教育背景}
\resumeSubheading
  {西南石油大学（双一流）}
  {2022.09 -- 2026.06}
  {数据科学与大数据技术，本科}
  {四川成都}
{\small\textbf{主修课程：}操作系统、计算机网络、面向对象程序设计、数据结构、数据库系统、机器学习基础}

\section{专业能力}
\skill{AI / Agent}{ChatGPT、DeepSeek、Prompt 优化、Agent、RAG、Workflow 架构实践。}
\skill{后端工程}{Python、FastAPI、Redis、Docker、Linux、Git，能独立完成接口开发、日志定位和部署协作。}
\skill{自动化流程}{n8n Workflow、Webhook、HTTP Request、RSS/API 数据采集、结构化抽取、JSON 修复与字段校验。}
\skill{赴日发展}{期望赴日长期发展，具备较强自驱力、跨文化适应力和日语培训配合意愿。}

\section{项目经历}
\projectHeading
  {多 Agent 智能业务工单处理系统}
  {Python / LangChain / FastAPI / JSON Schema}
  {2025.07 -- 2025.09}
\begin{itemize}
  \item 面向售后工单场景，搭建规划 Agent、执行 Agent、质检 Agent 协作流程，完成任务拆解、动作生成与结果校验。
  \item 基于 JSON Schema 约束模型输出，加入参数校验、自动重试与降级兜底，提升非标准模型返回下的执行稳定性。
  \item 针对多轮工单交互实现对话摘要压缩与上下文裁剪，减少冗余 Token 消耗，形成可演示的端到端 Agent 原型。
\end{itemize}

\projectHeading
  {基于 n8n Workflow 的多源信息采集与分析系统}
  {n8n / DeepSeek API / Webhook / JavaScript}
  {2025.12 -- 2026.02}
\begin{itemize}
  \item 设计自动化 Workflow，整合 RSS/API、HTTP Request 与 Webhook，完成内容采集、清洗和标准化入库。
  \item 基于提示词模板调用 DeepSeek API 输出主题、摘要、来源等字段，并使用 JavaScript 节点修复非标准 JSON。
  \item 打通“采集、分析、推送、归档”流程，减少重复信息筛选成本，提高技术动态跟踪和资料整理效率。
\end{itemize}

\section{实习经历}
\resumeSubheading
  {四川讯方信息技术有限公司}
  {2025.03 -- 2025.07}
  {数据处理 / 开发支持实习生}
  {成都}
\begin{itemize}
  \item 参与业务数据核对与报表交付，梳理多类数据来源、核心字段口径、统计逻辑和输出要求。
  \item 使用 SQL 完成多表关联、条件筛选、聚合统计和异常数据核查，维护常用查询与校验 SQL。
  \item 协助排查字段缺失、重复记录、同步异常等数据链路问题，整理固定检查流程，支持报表稳定交付。
\end{itemize}

\section{自我评价}
\begin{itemize}
  \item 计算机基础扎实，对 AI 应用落地和 Agent 工程化保持长期关注，习惯通过文档阅读和原型实操快速补齐能力。
  \item 做事踏实，注重交付闭环，适合承担接口核对、日志排查、文档沉淀、问题复现和自动化流程搭建等工作。
  \item 具备明确赴日发展意愿，生活独立性和抗压能力较强，能快速融入跨文化团队并稳定产出。
\end{itemize}

\ifPDFTeX
\end{CJK*}
\fi
\end{document}
